有冇絲打真係一個異性朋友都冇

一個都冇，頂盡都係同學同事，唔係冇機會識 而係根本冇辦法去到朋友level 點解會咁

你好。我自認情況同你差唔多 除咗因為懶有小小肚腩之後 身材岩好一米八樣90%回頭率靚仔（但好鐘意扮毒𠃊 只有偶然想chok下先執執自己） 性格係frd面前on9 因為中小學玩自閉多年幾乎冇social 技巧 好彩都有幾個知心中同&大同 係女仔面前特別係你依D靚女我一定係面紅怕羞兼走佬 重感情但有底線（底線極重要 不問男女美醜 values唔同即blacklist加無視佢） 我自認自己最差嘅係唔識傾計唔識開話題 延續話題 句點王
希望你可以同我傾下計 I think we may some same characteristics, 或者可以互相指導對方改善大家 感謝

我
利伸女校出身

聽閒女校出到黎好殺食

我冇乜朋友

我 除左親戚，完全無男仔fd

應該係樣子問題

好少男仔會唔願意同女仔做朋友，除非：
1) 真係好醜樣
2) 八婆格到男人都頂唔順

究竟係幾有自信嘅人先會自稱靚仔

全中，特別係八婆格

反而一個同性朋友都冇

除左傾公事同學術之外唔識同男仔傾閒計既人咪會咁囉

我都係女校出身

咁出黎社會之後應該會易接觸到d異性?

唔多呀，我dept 全部都係auntie

咁大獲 咁平時生活咪好鬼悶?

已經升level 做潮文

都有搵野學下咁，但係都係好悶，有時想放假去行下山都搵唔到人一齊

姣婆乞人憎

你學緊咩呀?
咁你d女校朋友呢..唔陪你行山咩?

學緊日文，佢地都結左婚有小朋友，未結個啲都唔中意出去行山既

可能俾人感覺你好悶
利申：same situation

勁呀學語言真係好花時間同心機~
你d女校朋友都結到婚 無介紹d男仔比你識咩?
不過行山真係唔係人人得 太辛苦

揾份工程公司嘅工
只要你唔係極樣衰嘅話
包你有男仔送上門

點先會唔令人覺得唔悶？對住唔熟既人啲人話我嚴肅，但其實熟左我唔會係咁

無呀，佢地無人介紹，我地從來唔講呢個話題

通常主動提自己讀女校都係臭雞
無非都係想令男人以為自己好純情/扮冇仔/扮處女

我有個肥閪同事係咁(示意圖: catgirl) 唔熟都會主動提起自己中學讀女校
實際上老江湖黎
仲會攞ex啲相出黎同女同事分享食過邊條仔
已經有男朋友仲日日發姣想溝隔離team個靚仔
佢最嘔心係仲要話自己好長情
唔明點解香港呢類臭西反而不停有新仔

係咪平時你比人既感覺你自己搞得掂 好獨立果d黎?

其實好多人都係咁 慢熱d姐 但刻意要自己熱情唔係個個做得到

機率問題 佢有途徑接觸得多仔 自然會建立到自信

我都冇男仔朋友...工作環境全女班...

可能掛，同埋好多事我都唔會多出聲

我可能熱情到一陣之後就唔得，都試過俾人話得啲反應好冷淡

太多異性朋友

利申：大波小肥美女

咩工，我想做

上網識

連同性朋友都唔多個

catgirl

小肥

女校出身
第一份工由同事變情侶再結埋婚
識既男仔除左親戚之外就係老公朋友
番工有男同事會一齊打機
但唔會變做朋友

同性異性都有朋友
casual傾計唔會怕羞
正經present容易緊張 非常麻麻

點都好your face your fate

啱啦，我又無咩女仔fd，做個朋友啦

me
係keep唔到friend，冇嗰種朋友嘅感覺
叫做識得咁囉

真係唔知點解咁多年人可以冇異性朋友
可能真係樣嘅問題

絲打

女仔通常話自己肥果d 都係瘦既
話自己小肥既 就真係肥既

你係咪對所有野都冷啖提唔起興趣果d黎?

鐘意聽多過講?

又未至於對所有野都提唔起興趣，可能我唔會表現得好誇張

係，但都係睇人，啱傾就會講多啲

咁樣應該同性朋友都唔多...

上面全部女校絲打都pm哂

好多絲打

既然你有同性朋友
咁應該唔係社交能力有問題
純粹唔識同男性相處
你會唔會新識一個異性就即刻形住要發展戀愛關係
可能越想留下好印象
越難自然相處
不過有啲好奇
你同啲女仔朋友唔講戀愛話題
咁平時講啲咩

唔會一大班人咁，通常幾班唔同人，都係三至四個咁傾

咁又唔會諗住發展戀愛關係，係唔知同男仔可以傾咩，同女仔講下八掛野，講下返工，通常都係呻下

想識巴打你

好多異性，好少同性

同男仔都係講工作 問吓興趣咁

咪又係吊高黎賣

異性絕緣體
唯一一個好傾d既男仔最近都唔再理我

其實同男仔都係傾呢d

對方拍左拖?

講工作成日呻既話我自己都覺得自己好煩🤦‍♀️

可能搵到個更岩傾既

點識嫁? 女仔主動再搵過應該唔難

咁都有幾個唔同圈子 都幾精彩呀

都係，通常都係食下飯，又唔會一齊去做其他野

睇黎你要搵d共同興趣既朋友..

係既。。。

有無試過網友變真fd?

之前試過一班網友，有出過黎見下搞下活動，但係後尾各人搞小圈子，而我無興趣聽佢地啲是非，就變左少出聲，跟住同我比較熟個幾個都退左group，我就無咩再參加佢地啲活動

我地係咪同谷定係根本每個谷都係咁....有時入面d是非好跨張過宮廷劇 見証住人性醜惡玩玩下都無癮而唔玩

我都想

我同你相反 A0 工程巴

好多異性朋友但冇人approach嘅話又代表咩

真係無男仔朋友
小學到大學嘅朋友都有keep contact 但就全女

同我做野啦
利申巴 好受女性歡迎

我見D女校 好多仔

通常為左穩固自己勢力 都會排除異己咁 咁玩法我寧願自己一人算 或者單對單傾仲深入

矮妹應該好受男仔歡迎嫁啵

所以我而家係個group 度唔出聲

gp太多是非喇 試下留低tg可能會有人搵

巴打 一個異性朋友都冇

出左黎做野更加難識異姓

工程撚

Lm

身材Ecup樣貌女神級 係個性格7 such as陌生人面前唔識social 重感情唔識say no 然後就無端端俾人飛起 點解？

成個生活圈子都無男人大學同返工都得女人
中學有同男仔好friend嘅 但無keep contact啦一畢業

咁好唔健康有無fd答fd識下人

成日join joint school去ball嗰啲咪係囉
啲中學同學都幾極端 一係好鍾意social好多仔
一係就真係唔識/唔慣同男人相處 唔知點咁 咪群返女仔堆

真係幾極端下 我女校出身 有瘋狂玩joint school嘅同學身邊啲fd大部分都係個度識返嚟嘅仔仔 學校反而冇乜fd 亦都有同學1個男仔fd都冇長期係學校自摺圍女人堆

我讀書個陣有同D男同學玩下、吹下水無咩問題
但係就偏唔會私下傾計，同性個D就好好傾無問題
可能都有D唔知同佢地傾咩好，我又吸引唔到佢地主動聊我掛。。。

呢個真 上到u啲人成日以為我間中學出得嚟嘅都係前者 實則中學時期自摺嘅佔一半以上

一個都無
之前中學都係得幾個，但畢業之後都無聯絡，
出左黎返工又好少差唔多年紀既異性

女校出身
冇異性朋友 得男朋友 上網識

其實讀女校既出到黎會有啲唔識同異性相處

一個女仔朋友都無
男仔就一大籮
係真係朋友
我結婚都唔知點算
成班麻甩佬著裙

利申藍絲

我學校係間摺摺地唔太出名嘅山區女校 基本上得少數樣幾靚加性格極度outgoing嘅人先會去玩joint school其餘大部分人都自摺 就算學生會同出面男校搞聯校christmas ball都冇乜人會主動參加個個都好怕醜

唔知你信唔信星座
直覺話我知
你係A型血天蝎座

去下D興趣班識朋友??

利申: 我都想去下D COOKING CLASS,學下 不過D FD個個冇興趣

我好似知道你讀邊間

Ching你同我同校？

不了，我都係中意一班人，就算唔出聲都唔多覺😂

以前中學真係咁
但上大學後無啦啦識得好多人 出面都有識 依加竟然都多異性fd

我
中學都係男女校 但得女性朋友 ，冇讀之後返啲工就係女同事多
明明有男同學&男同事 但都係冇個做到朋友

咁咪永遠做唔到主角?

我好怕做主角，成為焦點周身唔自在

唔怕好易比人遺忘咩?

真心朋友應該唔會咁易遺忘掛

到低點可以識到異性了友
除左啲交友app/tg
想真人識

都係既 但真心朋友都係一班人圍內玩 圈子細好難識到新既朋友

由中學開始真係一個異性朋友都無已經算參加唔少活動 但friend親嘅都係女仔

身邊環境異性同性比例9:1
我都想識同性。。。